六月九去遊行既人都係泛民養既狗嚟

老衲-係連尼住養嘅狗嚟

屌你老母喇死和尚

唔去既就係中共既狗

老衲係五毛狗
唔好意思搞錯左依家得番三毛係三毛狗
遲D三毛都冇錢比會唔會變生滋狗呢

老衲係無人要既癲狗黎

佢啲post有唔同立場
佢呢個post假膠